爭鮮壽司世界第一 不服來辯

一星期至小食3次

食太多生冷野不了

食少d

百佳先係

我成日去爭鮮既原因
每個位置前面都有水龍頭比客人洗手好貼心

食多啲可以自體練蠱

老精唔認同

爭鮮三文魚

元氣第一 (唔計政見)

恐後壽司

八蚊 想點

好撚好笑？

垃撚圾

壽司郎先係

駁唔刀
世界第一難食

劍呢

壽司郎垃圾咁元氣係咩